[Non-Jupas] 有冇人讀hkcc嘅仲味收到offer

拜offer god

同hkcc,呢排應該多n手飯食，記得留意電話